---
title: "ブログに KaTeX を使用してみる"
date: 2018-02-09T00:56:50+09:00
---

# KaTeX を使う

$a = b$ とか,

$$
\int_a^bf(x)dx
$$

のような数式のレンダリングを KaTeX でやってみた. ずっと MathJax を使用していたが, なんとなく速さを求めてこちらにしてみることにした.

最近少し真面目に勉強しようと思っている. この気持ちがいつまで持続するだろうか...

